有線寬頻今朝爆升五成，發生咩事？

係咪成功阻止到世人cut有線

有線寬頻（1097）公佈，和中移動（941）旗下中移動香港訂立諒解備忘錄，內容包括由中國移動香港向有線支付費用，以使用有線的網絡資源，包括提供電視內容。倘訂立正式協議，預期年期為20年，可額外延長5年。

算唔算染紅

不嬲紅

CCTVB 心諗，我禁努力唱好中國
都無人再注資

咁點解新聞紅咁激?
定係有線新聞同寬頻冇咩關係?

中移動個UTV 播有線頻道

不過個UTV 係冇人睇的

利申： 前員工加舊同事仲做緊

痴中移動